有冇見過d 呀伯係公園練內功？

前幾日夜晚
見到有個呀伯對住公園d 木板凳
掌心向住張凳運功
提煉真氣
再不斷大力拍打木凳
試圖用鐵沙掌擊破

你又有練？

見過，行到佢背後會感覺到一鼓熱氣

唔好騷擾佢 真氣一亂會走火入魔 冇人能擋

屌飲清熱酷啦

我果邊有阿叔練關刀

我見過人一邊跑一邊可以吐出口哨既尖銳聲

見過個人稱魔鬼筋肉人既阿伯一掌拍爛張木枱

有
用凝先見到佢周圍d念

我樓下阿叔朝朝5點打工字伏虎拳，嗌到我住8樓都聽到